終於睇左神盾局特工第三季,仆你個街九頭蛇搞咁多野原來想搵返Davy Jones,多圖有透

怕劇透者請上一頁

要搵Davy Jones之嘛,去魔盜王搵囉

三英戰呂布(LASH)

標題透撚晒喎清

可唔可以劇透埋4-5季

咪撚呀,我未睇,
你可以出去開新POST

telekinesis
畀我寧願用飛刀

回力棍

WILL
臨死都上左SIMMONS,死而無憾啦

石化之眼

如果副超係自己戴仲有無效?

好似路飛打艾尼路咁之嘛

好型

月光莫利亞

咁就秒左佢

假手有盾,型

D大舊衰克里人好廢

好多回憶 但樓主遲唔遲左啲

Davy Jones

結尾好基情四射

時間上, 本身coulson跑去出口已經好忟水,
我唔明點解hive可以復活再跑過去然後完全無人發現到

我強行解釋:
首先果段戲係經過剪接,觀眾無法準確估計實際經過的時間
可能Coulson同 Fitz出左去之後,見到Daisy同Mack,寒暄左幾句,問佢地食左飯未──花左少少時間
之後佢地要搵飛行倉離開,因為唔係泊正響傳送門出口──又花左少少時間
上面少少時間加埋岩岩夠HIVE拎埋Ward身體同出黎
當然無人發現到,因為HIVE出黎果陣,Coulson佢地已經上緊/上左飛行倉

有幾點真係不吐不快:
我都知HYDRA雖係作為SHIELD的死對頭,係會多戲份;但由MARVEL電影打到TV第三季,真係覺得好煩,都夠皮啦,完啦好嗎?
唔好再講咩:if you cut off one hydra head, two more would grow back.
打極都有,好煩

做劇透狗真係不得好死
好似上季的Raina同今季的乞兒,無一倖免
除非有主角威能,好似奇異博士

越睇越無聊

我反而覺得AoS本身應該聚焦返係SHIELD同Hydra既鬥爭，將故事帶左去inhuman到搞到有啲四不像，同MCU電影果邊就更加愈黎愈拉唔埋，搞搞下而家只能變成野史，當初同Winter Soldier既雙線連動明明好正，everything is connected

見你呻打咗咁耐hydra原本想講兩句
但都係廢事劇透

同電影聯動少咗，但每新一季題材仍然幾新鮮吖

吹到隻boss毀天滅地，又咩四騎士乜乜柒柒，根本唔係果回事 完左之後冇追，吹太大又埋唔到尾，格硬黎 明明頭兩季高質

巴打我明 我真係明

係打到第五季呀!!!!!!!屌!!!!!!!!

又話回收左美隊2的飛行母艦維修中,到季尾都未維修好?

之前Gonzales 揸旗果隻海上艦去左邊?自上一季季尾就唔見左縱影

屌,夠薑打到第六季吖笨

其實咁先好，電影講到HYDRA潛伏發展咗幾十年，有乜理由咁易畀美國隊長收皮

AOS就同你講返其實世界仲有好多組織畀HYDRA控制緊，然後神盾局就要慢慢拆彈

第六季唔知會講乜 第五季係最正一季

Inhuman同X-Men能力上有d似,
幾時出埋Inhumans vs. X-Men?

本來諗住等樓主睇到第五季再大爆發，點知你爆咗畀佢聽

Sorry無諗過呢個問題 因為真係好煩膠

唔記得左個大佬點死
有冇快速重溫

維修完唔係拎咗去sokovia救人咩?

上太空 好似係

真係幾十年咁少?
HYDRA個呀頭HIVE係第一個Inhuman,佢話自己生存左幾千年

咪畀Lincoln用部QUINJET 送左佢上太空,之後爆炸同歸於盡

唔小心用咗美國隊長2個思維諗嘢
你啱，係唔知幾多百年千年

我睇美國隊長2嗰陣都唔明，個死咗嘅九頭蛇博士吹到乜乜物物，剩係滲透咗SHIELD同一個參議員，有無咁廢 AOS就解釋返，屌原來九頭蛇真係周圍都係，死極都有

原來係咁
Coulson 有份整無份用

默默為復仇者聯盟付出，但無人知道佢仲在生